有冇國家係禁止移民?

如果支那禁止移民，咁咪可以永續14億韭菜?!

北韓